<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
  <content contentuid="h151054dfg3492g4f2dg89bfg34c7989bb135" version="1">Outils de bricolage Gnome</content>
  <content contentuid="hbe38632eg25f5g4949gb3f3ga7ae6b343737" version="1">Vous maîtrisez les outils d'artisan (outils de bricoleur). Lorsque vous créez un appareil, choisissez l'une des options : Boite à musique, Pelle</content>
  <content contentuid="7342900a-1e03-4609-a77e-92b5089efabe" version="1">Mort-Vivant</content>
  <content contentuid="h2a86252bg933bg45dega12cg276554b99997" version="1">Vous êtes mort, mais la mort ne vous a pas retenu. Désormais, vous marchez à nouveau parmi les vivants en tant que créature réanimée par l'énergie négative.  &lt;br&gt;&lt;br&gt; Votre nature de mort-vivant signifie que de nombreux sorts et effets interagissent avec vous différemment, voire pas du tout. Vous avez un &lt;LSTag Tooltip="Advantage"&gt;avantage&lt;/LSTag&gt; aux jets de sauvegarde contre la mort, et vous êtes &lt;LSTag Tooltip="Immune"&gt;immunisé&lt;/LSTag&gt; aux maladies et aux poisons, et vous êtes soigné par les dégâts nécrotiques. Une fois par repos long, vous regagnez immédiatement des points de vie lorsque vous êtes à terre.</content>
  <content contentuid="8044db69-d33f-4f59-8bbf-791ad0bd2f28" version="1">Ferveur immortelle</content>
  <content contentuid="a63dce7f-a907-4a57-88de-dd05fa525363" version="1">Si vous atteignez 0 &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;point de vie&lt;/LSTag&gt;, vous en regagnez 1 au lieu de tomber &lt;LSTag Tooltip="Downed"&gt;à terre&lt;/LSTag&gt;. Se rafraîchit après un repos long.</content>
  <content contentuid="67eb642a-5324-4a10-93a8-db09a7ff4736" version="1">Si vous atteignez 0 &lt;LSTag Tooltip="HitPoints"&gt;point de vie&lt;/LSTag&gt;, vous en regagnez 1 au lieu de tomber &lt;LSTag Tooltip="Downed"&gt;à terre&lt;/LSTag&gt;. Une fois par repos court.</content>
  <content contentuid="16cc763a-0f25-4c43-9057-5dff44817b55" version="1">Mort-vivant supérieur</content>
  <content contentuid="71c2c2f2-89ef-46b1-b3ad-50445f2c4704" version="1">Votre état de mort-vivant est devenu une source de rajeunissement.  &lt;br&gt;&lt;br&gt; Vous êtes immunisé aux maladies et vous avez une &lt;LSTag Tooltip="Resistant"&gt;résistance&lt;/LSTag&gt; aux dégâts de froid et de nécrotiques. Votre caractéristique Ferveur immortelle se recharge désormais après un repos court.</content>
</contentList>